英超歐聯全軍覆沒

利：反cup馬體會難過反cup疤4:0，仲要第一回合無中過龍
熱：無kane無son主場一球都入唔到作客點蠃兩球
軌：但求佢好好睇睇出局唔好好似阿仙奴咁輸到10:2就夠了
鏝：解ban再講

意甲=德甲>>>西甲>>>英超

馬體會一球姐.... 返到主場有神物力量架啦

神秘

我利邊識輸
今年六冠王朝
下髒會i dun give a shit

拖舟最撚鐘意就係打鏝呢type
肯定又係一開波收晒啲翼龜縮返陣跟住下半場先換返啲翼上嚟
再加上蝗本身就黑哨嘅同時uefa呢排又針緊鏝
呢舖鏝真係凍過水

英超不嬲垃圾

今晚鏝應該輸9埋

肺炎腰斬賽事

COME ON YOU SPURS

得返鏝有睇頭(今年)

英超盛世一年又變返鍠疤拜下體

未踢啫

車仔冬季唔買人真係on9
拎成隊後生仔新人踢歐洲賽

幫英超攞夠分啦，保住4個位就得

你估佢唔想咩

第一日識西女人咩
如果西女人做曼聯應該俾人姦殺咗
年年重金買人都屌到仆街

屌之前又話咩拜仁回塘

信一成都死

又話咩門口狗德甲就威

打飛機地頭蟲

跟連登仔睹就仆街啦

車仔有球手球冇判到。拜狗又中眉
冇456都偷笑

洗5洗咁都提阿仙奴牙，屌樓豬老母

軒仔

英超低級賽事

有d隊連提嘅價值都無

利記屌打馬體會啦 第一場黑到震